[正能量]--大家一齊黎發放一下

不要釋放負面情緒
不要覺得自己不被重視
不要被有心人分化
不論係咩崗位都好重要，唔好睇小自己，
一聲加油，都已經好有用。盡左力無人會怪你。一team人，一環緊扣一環，所以一個都不能少。
想放棄既，想吊人既。。。
之前請諗一諗，我地因為咩而聚埋一齊。
香港人，加油！！！